想搵一個恐怖故

樓主好用心咁畫地圖同屋內嘅佈局
故事講男主角搬去一間新屋
發現廁所有個秘道上去上面間屋
然後男主角就比人追殺
大家可唔可以幫幫手
好想睇翻